食咗老豆條女個包

頭先肚餓得濟 屋企又冇野食

忍唔住食咗老豆女朋友買嚟做早餐嘅包

而家食完唔知點處置個膠袋

點算好

屌，你又唔係食你老豆條女

笠住自己個頭打個結

又唔係食咗老豆條女個鮑
大驚小怪

認真討論 點算好

一不做 二不休，食埋佢個鮑啦

老竇條女，即係你老母啦，仆街仔食你老母個壽包

李宗x食過仲拍埋片

老豆再婚

咁都係你老母呀。

我老母？
老佢老母就有份

同老豆講, 佢著左我對西瓜
大家都係男人, 知咩事架啦